是咁的 今晚我tg約左個厹爆房

[url][url][url][url][url][/url][/url][/url][/url][/url]

香港歌手不會死

笑死ME喇

gay

巴打隻手指咁粗條厹都落搭
真係精蟲上腦

冇鳩圖出咩post

男人手加口水

笑死 支持樓主

鳩圖呢

陣間有 做野未等閒整

加油

樓主係男定女?

等你

條友真係精蟲上腦

仆街男人手

遮撚晒最重要啲圖出乜撚嘢post呀

喺朗豪坊著住性感內衣等你

好撚癲

乖啦陣間俾碌鳩你睇

留名

LM等睇之後既對話

男人手加口水都諗到

Lm睇鳩圖

擺到明男人手
想睇樓豬應約照上酒店

睇手指就知係男

好gay

今晚成個朗豪坊都係連登仔

lm

睇到一半頂唔順 對面就話唔知你扮
好gay

狗公真係無腦

隻手一睇都知係男人手
狗公真係on9

咁快出post對家係連登仔 就冇後文啦

推haha

Gay

放飛機
同佢講4/1快樂

咁快po
小心比佢發現

睇到扯咗, 點算

So cringy
留名睇食後報告

如果可以令佢改過我都算做左好事

樓主今晚可唔可以照去酒店上房影相

留個靚名

LM一身蟻

覺得樓主男人老狗扮女人都係另一種嘔心

lur口水影相你都諗得出

lm 個狗公睇到個post

好彩抽離得到個角色

想睇樓啲send出黎啲圖多啲
鳩圖無興趣

劉明

手指加口水

我估樓主都好enjoy
應該一邊傾一邊FF緊

留名想睇J圖

痴撚線
睇到我都懷疑樓主係女

屌..樓主sd俾人d相都唔係自己ga喇，有d都正正常常唔係露乜都要整黑佢

咁快推咗上熱門
咁今晚仲邊有嘢睇呀

好撚好笑

對面係光明正大咁咸濕
唔覺佢點狗公法
我淨係知樓主好撚gay

想睇樓主send個啲相

lm睇鳩圖

留名等睇JER相

想睇樓主send比條仔啲女既相

因為我識佢地

佢冇機會睇到post?

佢咩樣，靚唔靚仔

想睇你抽離唔到

死gay佬

其實唔明佢有咩咁狗公 比著有條女咁撩你 係人都去馬啦
你話你講明唔岩傾/有男朋友就話姐 乜都當厹

推

珍 好癲

樓主正仆街

唔好玩人啦

對面有用過下腦魔個emoji ，可能出po後真係會冇下文，等貼鳩圖出樣算

沒圖既屌你

等睇樓豬上去俾人屌屎眼

想睇樓主sd 比佢果啲圖

條友仲信個下好嘢

屌你老母死gay佬
同個男人都可以傾咁耐咸濕野

又真係唔係幾似男人手既

樓主咁多囡囡淫相嘅平時買唔少

7點未😂😂

好恐怖

Lm

男人老狗咁扮女人樓主你仲撚核突

屌痴撚線 睇啲指甲都知係男人手

留名跟進

咁快放出嚟今晚仲有冇野睇

做乜唔去麗豪

想問下樓主sd俾條友嘅水聲係點整出嚟

lmlm
睇人hihi最開心

樓主tg名叫hugo1991?

好仆街
出賣朋友

樓主光明正大咁搞GAY

真係 仲要傾咁撚耐正常諗到都想反胃 咩大jer jer我頂唔順

留名，7點朗豪坊見

點解cap圖有通知？

笑撚死

一開始以為係武士

有冇巴打到時直擊報導

j 圖呢？lm 睇j 圖呀

厹上連登就好笑

我入到黎 圖都無張
J圖阿

Tg搵唔到人啦

你自己d圖邊度嚟

咁撚核突都可以玩到咁撚耐，樓主都唔簡單

男人手加口水笑撚到我

小淫娃 好熟 係唔係武士

跟住呢！

玩串左啦 佢知啦，轉左icon

其實如果人地冇女朋友嘅話 都好正常姐

好撚gay吊

諗起佢扯到行晒出到嚟唔見人個樣

Send限時圖對方cap screen好似係會有通知
好似係
但對方都會睇到你cap圖
所以我唔明點解個男既冇懷疑樓豬
係咪痕到咁呀

荔枝角go24成日見到廿蚊哥

做乜擺我上黎

男人手都信

TG條友谷精上腦咁都睇唔出

LM

最後佢都無損失，都無bk到酒店

散場啦

散場 條友轉咗tg id

我變

..

一睇就知男人手都中招 笑死 女仔手指會尖同幼啲

樓主有潛質喎

牙腳

睇到最尾個句笑撚咗 真係好蠢

幾時出

4月1??

依個真 如果條女咁主動係男人都會自動波接埋落去啦 唔明狗公啲乜
如果條女講到明唔好煩佢 條仔仲chur住人就係狗公啫 班on9仔連狗公個定義都搞唔清就公審人 遲吓可能同女人say個hi都分分鍾比人放上連登公審

屌正想問你點拉絲成死人男人手咁都睇唔出證明男人鳩硬會導致失明

見到捽捽捽真係笑死
兩個男人捽乜尻

2個gay佬搞埋一舊

樓豬一開始都話唔係
仲要cap圖有晒通知
之後男人手都出埋條厹都要繼續沖
咁抵佢死啦

我入嚟為咗睇J

佢邊句話唔係呀?你去睇多次先啦
佢問人邊個之後答人話對人有少少印象喎

有啲港女手指都係咁上下粗 你都咪話

自膠
但之後咁明顯都狗衝就抵死啦掛

正 記得影厹張相

手指公好撚長

偽娘?

幾點?邊到?
等我黎滿足佢

好難講嘅你知hmd啲女乜人都有㗎啦 可能有女真係咁chur都唔定
如果有女講到咁 十個男人十個都狗衝啦

痴撚線，我睇咗乜鳩嘢？

Cap哂圖都照去馬
精蟲上腦冇計啦

DLLM

條友TG轉左名了

More

樓豬隱性gay

有人陪佢tg左咁耐，條狗公都不枉此生啦！

push

隻手明顯係男人手

留主承機約多幾個麻甩佬上佢間房啦
冇閪屌都有屎忽屌呀

入嚟就係要睇呢張

手足

屌，圖定老母

出佢id啦

一開始睇到個名以為係你

姑婆你隻手指咪仲粗 扮乜嘢

男人手都認唔到

句利申

我估係損手指

應該玩哂先po 好易有on9沖出嚟搞串個場

條友有上連登睇到個po就好笑

splm

可能兩條友最後真係情投意合

懷疑樓主一陣真係去赴約

自編自導自演緊?

已經轉左id

睇你哋啲對話睇到硬咗

呢啲通常好快有人報串

樓主做女人有d前途

樓主係男人
啲撩人技巧咁純熟
好過唔少女人

屌你老母笑撚到我氣喘

樓主有冇傾到扯..

當你條j支配左個腦既時候 就分唔到嫁啦

用水杯裝滿水 再用手指係咁撩杯水

冇你隻手指粗

留名睇圖

你日光日白眼花

改到個名咁似

我手指勁靚 請勿詆毀

其實呢啲對話都幾無聊 真係會扯咩

佢抄我個名
想扮我吊厹

條友好撚慘

你手指短粗兼有灰甲

可能佢隱性gay

今日七點，朗豪坊要人（4月1日）

個厹會唔會睇到呢個po就收皮

你想引厹

唔係咁㗎...

第二日先po呀嘛

仲未有鳩圖？

Push

你都入嚟睇

拉

諗起舊登有玫瑰厹

樓主都幾癲 同佢傾咗咁多

戴假髮洗乾淨屎眼上去比佢屌埋然後先現真身個整蠱就完美

不如試下甩低然後道歉話臨時有時
再約再甩底又道歉再約再甩底
睇下無限loop約到幾多次

開狗公個真身啦

大把女人都淫底啦 show唔show比你姐
點會冇依啲女 如果唔係就唔會咁多ons sp啦

今日睇手指都知男人啦

留一留名 等睇樓主迎男而上

match

真係巴打嚟

你地都幾啱傾
一於今晚一齊玩一晚啦

厹先生會唔會係連登見到自己

樓主同個男人傾得好開心

原來係體悟心靈祥和巴打

第一次約人出黎扑野 Book間三舊幾水酒店

你都幾撚無聊...

小二花生

上熱門 啱哂你

自己扮女人引人仲話人狗公

賊喊捉賊

保護巴打 拉

你係咪隱性gay

如果我係事主，一定照出，引樓主出黎

跟住報狗call埋律師到場

告樓主claim爆精神損害撈番筆

唔好比佢知呀

要推

笑死

你幾時去比佢卜？

一個賤種
一個狗公
兩舊都係屎

你又啱

好有舊登d 釣九公post feel
記得昆左佢出黎影埋相
再約另一個厹去禁第一個厹酒店房鐘

屌 佢入左post就好笑[sosad

要破地方武士紀錄 約三個上去

咁早開post 條友肯定睇到啦

咪就係
大家出嚟玩
條女又主動撩人

完全唔知問題喺邊

cls

如果佢本身真係有個女仔咁樣傾緊又無乜問題喎
感覺佢真心以為你真係佢傾緊果個女仔咁，起碼有send 返對話畀你
人地連個名都set 埋dirty talk，傾到咁樣又無乜問題咁都要畀人玩

咪就係

搵幾個friend幫手伏鳩佢打柒佢咪算囉

我都覺好撚慘

大家快啲入去提小淫蟲

Iphone se 開唔到機

洗撚係gay咩，舊登年代講故台求其一個甜故佬都寫得出呢啲啦

佢有用腦魔sticker好大機會連登仔黎

做得好

啲精漿住咗部機

覺得條仔應該睇到呢個po

隻手一睇就知男人手啦
精蟲上腦真係冇哂判斷力

屌你 同個男人傾咁耐

Cls 底已起 樓豬仲po唔po相

我竟然睇L晒個po

所以J圖呢

我要睇鳩呀

你邊個post搵到想觀摩下

我要鳩圖啊

連登咁高hitrate就係要呢d

條友del咗tg username
佢應該知

樓主隻手好靚

你又想偷食啊

你

咁你po先

純粹望望 對小淫蟲無興趣

㗩㗩聲

我都睇到扯扯地你咁引法唔怪得佢

樓主應該搵到佢

老母

老姑婆傻手指好幻

隻

正，真係去玩pat pat個窿

有鳩睇未

張口水好核突

book 3舊幾水酒店咁撚寒酸

原來係你 屌你老母呃鳩我

最後大家真係互含互𨳒屎眼

今日愚人節 都幾多人信

點解咁早就爆? 唔今晚出嚟影埋相先? 仲有你隻手一睇就知男人手啦

他朝君體也相同

牙莊

po link?

lihkg果然係全港最大同性論壇

係咪有後續 爆個狗公多啲嘢啦 24歲搞撚到咁 冇撚出色

pin la

咁有創意

佢唔出黎唔代表佢會改過啵 ching

正皮俾你個名

自己fd都拎嚟出賣
同埋佢地又要sd比你

係咪今晚

樣同賓周相呢

啲手指點睇都唔似女啦

成隻發情狗咁喎

係咪差咁d野？

幾時有男主角圖

無圖睇既

我要大Jer Jer
圖呢??????
想睇吓有幾大

你見到腦魔sticker 就知佢可能有上連登…

咁都揾到出來

等陣…
今日愚人節喎
會唔會夾埋整蛊我哋㗎…

陣間隻厹睇到開post報復你就仆街

仲有無下文

咁都俾你搵到

cls lm

之前有個post, 約左兩個狗公去同一間酒店
有冇人搵得返

樓主有無去朗豪相認

支持事主放返啲圖上嚟做尻弱智樓主

絲打你都幾癲

留名 好正

出樣啦屌

兩個都男人 邊個絲打癲？

Search 地方武士

武士

屌 一陣條友原來係巴打黎
係到見到依個post就冇野玩

最後佢俾埋碌鳩同個樣我睇
碌鳩圖呢

搵到喇thanks

似n展狗

男人手

狗公還狗公, 樓主你仲仆街過狗公
人地CAP 圖確認人, 你就扮係同人對話個個
生得你出真係陷家唔死都無用

碌鳩圖幾時有

想問隻狗公衰咩?

痴撚線
精蟲上腦真係會失去理智隻男人手都過到關

哇屌 睇到我尷尬癌發作
歌手巴有幾耐冇屌過閪呀

樓主係真gay feel到
光明正大睇人鳩相鳩毛
仲要咩比人整多q good bye sex

推推佢先

嗰個真心癲 玩到盡

樓主太早開post

一諗到兩個男人傾埋依啲嘢，好唔開胃
留個名睇發展

就7點喇！！！

7點啦

一睇啲對話就知係兩個麻甩佬

咪係 又唔係呃呃tum tum
0狗公成份

樓主扮女好噁心 有啲基味

好有以前一眾高登仔營救(恥笑)橙褲巴嘅feel

樓主呢

唉，情慾OMG😔

唔Show 個男仔兼叫佢唔好再搵自己
佢都仲要煩就話狗公姐

依家對話明明係條女仲主動過個男
你情我願
男仔應機都要俾人公審

結論：做男人真係慘過食屎

我良家婦女嚟 似你咩

學到嘢
果然男人先係最知點撩興男人嘅人

佢係

見到自己個留言

樓主見到人未

定共當努張相

占占佢囉

笑撚屎

留名一身蟻

扯 先個3 舊水

咁撚蠢 3 舊水 學費算少啦 比自己人教訓

其實有咩問題
大把人約sp啦
不過兩個男人咁樣互相挑逗又幾撚好笑

真係等佢出咗黎book埋房先post吖嘛

連登係咁上下
男人=賤種

安祥路好像30+up架啦....
毒撚黎...好像好矮溝唔到女
以前曾經講過幾句

too fking long

點樣起到咁犀利

占左喇 我仲係頭果幾個

幾點開波？

屌 上左酒店先POST出黎呀嘛
而家條友一定深潛唔上水

連登起底組

唔算粗

D毒撚連登仔真係好撚中意扮女人 點解咁撚得閒

圖？

仆街你啲男人手指

樓主男人老狗同人互flirt咁耐，其實已經pass左gay test

吾心中所想

條友之前del咗username

邊位巴打，人少少而家

屌

開始覺得係樓豬用2個ac自編自導想撚我地
如果唔係既話我係事主就post返樓豬send過既相出黎做鳩返樓豬(如果你有咁醒cap低的話)

黃絲男手足無性需要？
咁就割？

下面個個咁似

你情我願有咩問題

你好似有啲享受同佢sexting

想睇樓主send嗰啲j圖

頭文字D，點解條友唔發現有問題

用第二部機影本身部機米有圖囉。樓主真係唔識架喎

其實玩到咁我已經唔覺得條柒頭有幾好笑
樓主根本係死基佬玩到自己enjoy埋一份，好撚嘔心

隻男人手笑死

CLS

樓豬呢

樓豬同佢爆緊房？

樓主係咪開發咗新宇宙
定係比心靈祥和開發緊新宇宙

樓主好撚gay

樓豬 我們到了

any update ?

咩update

樓主有冇釣到佢上房

其實原作係咩

我點知我又唔係樓主

樓主去左邊

樓主見唔到
我就見到你

屌咁都見到

我咁啱睇返呢個post諗住update下樓主
點知見到你

樓主失蹤左

應該格劍格得好開心

想睇樓主拉絲

菊花大開發

想睇樓主嗰屎眼俾人屌到拉絲

樓主係咪gay

你都咪話條友中伏
我拎幅手指圖問我條仔係男定女佢都答我女

垃圾 樣又遮鳩又遮 你比人睇乜9 建議你del po啦 入到晒一張鳩圖都無 睇咁多字打撚咩

邊到有男事主個樣睇

我諗正常有女既都唔撚會得閒款走去扮女人，同時又ff諗條女點樣撩自己最興奮，所以樓主你件毒撚單身唔係無原因，咁撚中意格劍祝你成世俾基佬撩

樓主隻手都幾正喎

屌 琴晚臨訓前睇呢個post 發夢夢到有條女搞傳銷想呃人 跟住我推左祥和巴tg俾佢

原來咁樣就叫厹
我淨係睇到樓主扮女人扮到出神入化
人哋都未講啲咩 已經話自己摷兩摷就好多水
係男人睇到都狗衝去傾得大膽啲

純文字討論

冇武士bb

樓主正On9

樓主gay撚到
同個男人由朝傾到晚咁撚癲

後續呢

樓愚人節玩鳩曬我地

係咪上咗床啦

好撚好笑
精彩過睇書

你個名

樓主有結果未

Update?

連登最多咩你唔知

sd個肥仔波比佢可能會照j

樓主係咪仲係到爆緊房

個mon就快比我篤爛，樓主更新下文未

屌你老母唔撚係爛尾下話

J圖?

搞出人命

我入嚟諗住睇下對方張 j 圖
點知樓主自己睇完打曬飛機就遮曬唔畀人睇

原作：

樓豬自己扮豪放女引人屌閪 跟住po上黎笑人厹

痴撚線

樓主嘅興趣都幾特別

lm賽後檢討

樓豬人間蒸發

樓主好可能俾人屌緊

應該係。唔知舒唔舒服呢

留名睇9圖

J圖👏👏👏J圖👏👏👏J圖👏👏👏

成日精個幅係咪AV圖黎架？

痴撚線咁撚癲 幾好笑

樓主好專業

最多咩？

我ID前過你都唔知

may I have the dick pic please?

樓豬真係gay 到自己都呃埋

連登會員嚟，留tg post見過個ID

到時已經太遲

一試愛上

正皮是比樓主隻口水手指

痴線隻手分明男人手

最後有冇約到佢出嚟？

你哋仲做緊愛？

報平安呀喂

水晶膠加雙氧水

人呢

樓主好GAY

咪話我道德撚

條友去約砲都要去撚佢？

J圖呢？

人地只係想溝小淫娃
好正常

樓主係扮小淫娃
知唔知自己幾on9

居然仲未有

兩個死gay 佬

樓主gay

講真扮女人同男人講到咁撚多淫野 樓主性取向

我覺得已經靚過好多港女既手指